［世界沒有永遠的敵人］焦土派有事原來都係投靠泛民

我就做唔出做焦土派，投票俾獻世派
不過覺得焦土派鬧泛民好多point都係一矢中的
但係唔明點解焦土派而家又求泛民幫手
求解